msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=3; plural=(n%10==1 && n%100!=11 ? 0 : n%10>=2 && n%10<=4 && (n%100<12 || n%100>14) ? 1 : 2);\n"
"Language: zh_Hans\n"

msgid "An error has occurred"
msgstr "发生错误"

msgid "CPU"
msgstr "CPU"

msgid "CPU Performance"
msgstr "CPU性能"

msgid "CPU performance information and management."
msgstr "CPU性能信息和管理"

msgid "CPU performance scaling not available..."
msgstr "CPU性能调整不可用..."

msgid "Command failed"
msgstr "命令失败"

msgid "Conservative governor"
msgstr "Conservative调控器"

msgid "Conservative tunables"
msgstr "Conservative设置"

msgid "Current frequency"
msgstr "当前频率"

msgid "Disabled"
msgstr "已关闭"

msgid "Enable"
msgstr "开启"

msgid "Enabled"
msgstr "已开启"

msgid "Failed to get %s init status: %s"
msgstr "获取%s初始化状态失败: %s"

msgid "Frequency decrease deferral factor."
msgstr "频率降低延迟系数。"

msgid "Frequency step in percent of the maximum frequency the governor is allowed to set."
msgstr "频率步长以调速器允许设置的最大频率的百分比为单位。"

msgid "Frequency value must not be"
msgstr "频率值不得为"

msgid "GHz"
msgstr "GHz"

msgid "If checked, it will cause the CPU load estimation code to treat the CPU time spent on executing tasks with \"nice\" levels greater than 0 as CPU idle time."
msgstr "如果启用，CPU 使用率估算代码会将 CPU 时间用于执行 "nice" 级别高于 0 的任务视为 CPU 空闲时间。"

msgid "If the estimated CPU load is above this value (in percent), the governor will set the frequency to the maximum value."
msgstr "如果预估的CPU负载高于此值(百分比)，调速器将把频率设置为最大值。"

msgid "KHz"
msgstr "КHz"

msgid "MHz"
msgstr "МHz"

msgid "Maximum frequency"
msgstr "最高频率"

msgid "Maximum frequency the CPU is allowed to be running."
msgstr "CPU被允许运行的最高频率。"

msgid "Maximum scaling frequency"
msgstr "最高调节频率"

msgid "Minimum frequency"
msgstr "最低频率"

msgid "Minimum frequency the CPU is allowed to be running."
msgstr "CPU被允许运行的最低频率。"

msgid "Minimum scaling frequency"
msgstr "最低调节频率"

msgid "No performance data..."
msgstr "无性能数据..."

msgid "Ondemand governor"
msgstr "Ondemand调控器"

msgid "Ondemand tunables"
msgstr "Ondemand设置"

msgid "Performance managment"
msgstr "性能管理"

msgid "Performance scaling not available for this CPU..."
msgstr "性能调节不适用于此CPU..."

msgid "Run at startup"
msgstr "在启动时运行"

msgid "Scaling governor"
msgstr "Scaling调控器"

msgid "Scaling governors implement algorithms to estimate the required CPU capacity."
msgstr "Scaling调控器使用算法来预估所需的处理器容量。"

msgid "Service action failed \"%s %s\": %s"
msgstr "服务操作失败 \"%s %s\": %s"

msgid "Threshold value (in percent) used to determine the frequency change direction."
msgstr "用于确定频率变化方向的阈值(百分比)。"

msgid "default value:"
msgstr "默认值:"

msgid "higher"
msgstr "更高"

msgid "lower"
msgstr "更低"

msgid "than the"
msgstr "比"
